香港臨時議會 上線了

當議會變成非實體
你出老解都無用
射爆你個server咩

721

保障同行手足

極不建議自行逮捕
但必須當場指出冒警人士
撲滅罪行 你我有責

【有人冒警】面對冒警情境練習場

有人冒警你扮警察冇委任證涉嫌傷人藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權

連登用正負評淨值選議員

香港臨時議會唔係已經成立左？
而你同我唔係已經身處緊其中啦咩？

721見

全民網上議政
有鍵盤戰士就夠

7月21見

不過都好需要驗證
香港人議會唔需要大陸網軍

Use Cantolish can screen ho dor 5mo la

洗吾洗苚賣五p字？

唔怕大陸軍㗎，原因是真民正的21世紀民主無大台，無國庫。肯做肯付出就是公民。
Think crowd sourcing.

大陸想滲透，就等如大陸出錢幫香港做事。

岩民主意識已經好濃厚 所有人都向緊同一個目標進發 好難分化到我地
民主自由！！！721見！

今日第一個議題
7.21 你上街嗎？
上
一定上

點參選？

[民宣] 香港7月21日 遊行 宣傳片 上線啦